我同你講，堅持到最後我地都係會贏

同意 堅持才見到希望
從來都不是見到希望才堅持
佢就係想你唔出黎 佢已經周圍講話示威冷卻
我地唔可以比佢得逞

係但其實我覺得冇冷卻過

堅持香港人

推....香港人好醒好識轉彎架，我哋一定有方法

push